一张专辑有两首歌可以让你REPEAT个不停就是好专辑了更何况有三首！THE KEY这次又要横扫各大颁奖典礼了么

陈奕迅 - 任我行作词：林夕天真得只有你令神仙鱼归天要怪谁以为留在原地不够遨游就让牠沙滩里戏水那次得你冒险半夜上山争拗中队友不想撑下去那时其实嚐尽真正自由但又感到没趣不要紧 山野都有雾灯顽童亦学乖不敢太勇敢世上有多少个缤纷乐园 任你行从何时你也学会不要离群从何时发觉没有同伴不行从何时惋惜蝴蝶困於那桃源飞多远有谁会对牠操心曾迷途才怕追不上满街赶路人无人理睬如何求生顽童大了没那麽笨可以聚脚於康庄旅途然后同沐浴温泉为何在雨伞外独行这麽多好去处漫游到独家村去探谁既然沿着寻梦之旅出发就站出点吸引赞许逛够几个睡房到达教堂仿似一路飞奔七八十岁既然沿着情路走到这里尽量不要后退亲爱的 闯遍所有路灯还是令大家开心要紧抱住两厅双套天空海阔任你行从何时你也学会不要离群从何时发觉没有同伴不行从何时惋惜蝴蝶困於那桃源飞多远有谁会对牠操心曾迷途才怕追不上满街赶路人无人理睬如何求生顽童大了没那麽笨可以聚脚於康庄旅途然后同沐浴温泉为何在雨伞外独行...亲爱的 等遍所有绿灯还是让自己疯一下要紧马路戏院商店天空海阔任你行从何时开始忌讳空山无人从何时开始怕遥望星尘原来神仙鱼横渡大海会断魂听不到世人爱听的福音曾迷途才怕追不上满街赶路人无人理睬如何求生顽童大了没那麽笨可以聚脚於康庄旅途然后同沐浴温泉为何在赤地上独行顽童大了别再追问可以任我走怎麽到头来又随着大队走人群是那麽像羊群这首感觉好像那首我很稀饭的陈生的单车啊